有個非常自戀嘅朋友鐘意順住個風行

個朋友仲係依種mk髮型

因為英國大風，個朋友成撚日順住個風打側行廢事啲陰散
個朋友好小氣，我可以點樣同佢講佢咁樣做好撚柒？

你朋友係Ricko?

直接同佢講你好撚柒

高過ricko，不過一樣都係on9仔

佢好小氣
有無第二啲方法？

應該叫佢轉髮型？